三哥今年會唔會出新年故吖！？

出左金莎同雜餅，仲有藍罐曲奇

推到三哥見到